立會人工保安好高咩？要聽葉劉支笛趕泛民離場

葉劉大撚晒？

係大撚哂 拍下手都唔比

狗奴才做慣奴隸
拖糧都咁聽話